發現有個台灣女歌手都幾正...分享吓...

有D椎名空FEEL

正 過定仔

見到幅相個Style就知係你條Gay佬開po

咁又未到

其實你啲同鄉係咪都係同你一樣口味

非

鍾意tb=gay

男歌手

定仔幸福笑容

咁我係gay

Monica正d

呢件起碼係女人樣，留返長頭髮就變靚女

定仔係仔，不論長定短定都係男人

咁又真 五官都算四正
有進步架啦

定延再靚D

印度佬有冇睇過椎名空blk-318

椎名空每一套我都有睇

樓豬係後面偷拍定仔

有冇睇佢同我拍果套

佢插假鳩個套?

椎名空

個feel似